今屆世界盃，墨西哥隊既一個特色

今年第一場係墨死哥，唱國歌時個鏡頭由右向左pan, 我發覺墨西哥全隊波，除左個爆炸頭龍門，其他10個人個髮型都係右向左梳，有d重剷埋條界。唔知有無清留意到

咁有咩用？

樓主既特色：on9

減低風阻

認真mode: 國家文化潮流，你估一個國家揾最好波10個人而髮型一樣既機會有幾大？除非成個國家都覺得呢個髮型型

？